(youtube良心)諧星組係fb屌鳩司徒夾帶

大家幫手推呀 幫司徒撚屌收皮

收皮啦司徒夾帶

推

聽都冇聽過 ...
想借抽水上位？

咁都係講事實 始終有人幫好過咩都唔做

幫推

大家好 我地係諧星組

段片條女比人屌果時可否嗌 我有老公？

佢地起碼肯出聲，好多想借抽手上位嘅人都唔敢講呢單野

抽水好過唔出聲
唔出聲個d間接助長抄襲

諧星組 係晚晚打老婆直接同佢地傾

又借lihkg上位

留名